其實etf 會唔會執？（香港和美國）

我聽過美國etn會 ，但etf機會大唔大？

會
當etf 個nav 跌過某水平就會自動清盤

睇依個？

未必準

最好睇prospectus

感謝

好似唔見佢話跌幾多會清

樓主依個係咩app

牛牛

唔會執既

跌到就執佢地就玩轉倉，點都唔會執 睇下3175 uso

咁樣俾管理費都俾得開心d

好似唔同ETF會因為規模過少而關閉，etf章程好似有寫

無人玩，間公司自己玩

spy有11個被選中既細路
死哂之後唔知幾多年就會執

發售章程第68頁咪寫左囉
字又唔睇 係度9up有乜意思

你話得岩 感謝

<2000萬美元

規模長期造唔起，管理費無利可圖就會執。

另外有d債ETF 買目標年度債劵，
夠期就執。

多謝分享